[10月新番] 巴比倫 BABYLON

《巴比倫》是以檢察官作為主角描寫的懸疑推理劇，故事描述東京地檢署特搜部檢察官「正崎善」，為了追查某間藥品公司的違法行為，卻意外捲入位於東京都西部的獨立自治團體「新域」的選舉陰謀中。

一連3話先行播放

睇左頭3集 女主好撚正

呢套好睇

女主角應該係精神分裂+心理變態

唔睇曬3集都唔知講咩

這一套好正

le 套真係好獨特。有無人睇過佢原本既小說，個質素如何?

Babylon Tokyo

留名先

lm觀望

頭三集好睇到

等陣好似kado咁

總共有幾集

lm

連睇三集，真係好好睇
唔知小說係點，好想知邊度有小說劇透

我第一眼都覺得關事

冇留意staff表
覺得第2集畫面演出特別犀利
可能同條女有關

近年好多日本動漫都係開頭一鳴驚人，不過之後就無以為繼草草收場，最驚呢套又係咁咋！

前者係超級溝片

打飛機

點樣改變人地既價值觀

仲要改變到控制人自殺

根本超能力者黎

仲覺得套野有正確的卡多嘅既視感

日本邪教現象真係好奇怪

ED好好聽，btw 第四集要等到28/10先有

劇本係同一個

集體自殺同和諧一樣

等緊第四集

幾時做 定完左

琴日做，仲未有熟肉

希望唔會係用超能力搞掂選舉

熟肉出左啦 依套幾好睇啊 點解冇人講

好撚好睇
好有張力
筒井會唔會好快就遇到條女然後自殺

搵唔到既

手機睇唔到

成套動畫分左四章，睇完呢集，覺得好似上一章咁連睇三集先夠喉
依家淨係睇得一集唔上唔落咁

btw 男主身邊個新女角俾人感覺有d可疑

睇第四集
一路凝住新女係女主角嚟

一開始諗樣呢d要變唔難
但直到佢係男主面前係咁換樣真係駁唔到
超能力應該又未至於
可能同隻藥有關
同埋我發現一開始條女嘅cv係出？？？
但後尾又有出名
到底點解

第2集都未知同一個人
如果出CV咪比你知係同一個人

佢其餘兩個身份冇出過聲
唔會知架

條女好正
btw 係咪暗示重係處

有無睇左小說既人 呢套會唔會爛尾

一人多役都得㗎，任佢chui

慘

會唔會解話佢點遇到曲世

比曲世屌左

個女主動直情係無敵+上帝視角
知道有人跟佢然後順便殺埋

睇完最新一集，再睇到呢個回覆

睇人劇透話黎緊第三章小說係神劇情，搞到我好期待到時動畫有幾神

同埋第四章小說仲未出，唔知有無爛尾

原來重味完 唔通又動畫原創結局

但動畫好似叫好不叫座咁
出唔出得晒都難講

好正

見到侄女已經扯旗
精神上被強姦咁癲

暫時唔差

其實現實有冇呢d人?

呢d超能力黎ga邊有可能

呢套好好睇
集集都有野爆

笑咗 蒙面仔竟然係

呢個有d牽強
如果係野丸一開始就鋪好的仲合理，點會唔起下個靚仔底先

咪係囉 聯絡唔到 都起到底呀

我覺得如果單純上去打下感情牌還好
但支持埋佢參選
無理由唔睇下佢咩底先

根據正確的卡多講法
條女係外星人 識guess 最後男主都識guess 出來打外星人
希望唔係咁

如果係個靚仔主動approach野丸都叫講得通

痴撚線點鬥呀

Poster 撕嘅位

有人劇透過poster有第二章結局

以為你講呢套

又一實例證明同女主爭男主是沒有好下場的

下集/第三章要等到30/12先有得睇

主角方以為係大勢力點知柒嘅，連細路都唔起底

對面醒咁多仲有曲世愛呢個bug點玩呀

條女洗唔撚洗屈成咁呀

睇完呢集，成集都係痴線架

死淨主角啦

新域嗰件老野真係太柒
害死哂主角團成team人
無人無物仲點打落去

曲世虐待老嘢咪算囉，俾返條女我呀

我DNLM

我屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

呢個劇情真係不得了
btw成個電視台無人架咩 開咁多槍

【次回。第3章「曲がる世界」突入！！】
■第8話「希望」は12/30（月）放送予定。
■Amazon Prime Videoでは12/29（日）24時頃先行配信予定。

成個月後先有下集

痴撚線 影住便當個下先覺得嘔心

根本超能力 講一句嘢可以精神污染到咁

第四集開始仲形住佢係曲世

男主係咁叫佢唔好
其實都唔係視像通話 曲世都聽唔到架啦

同埋條女又係ON9 明知分咁多隊小隊都可以比佢地會合到 一定極唔尋常
男主叫佢走都可以唔聽
以劇情黎睇
曲世得叫人自殺既能力 無叫人他殺既能力
即係要走應該走得甩

分屍殺 成集癡鳩線

其實佢個劇情發展先咁樣 可唔可以正常完到架

咩劇情來

agree

可以入佢殺人罪

拉到就係 宜家佢講到曲世根本神出鬼沒 又可以變樣 超能力到

根住就算埋到身都比佢精神強姦
男主都係投降做曲世隻狗可能幸福d

變樣真係屈
你想直接殺咗佢都做唔到

我直頭覺得同曲世對視嗰吓已經中咗招
控制唔到

曲世屈到咁
除非好似死亡筆記咁魅上突然痴咗/有更屈嘅外掛
唔係正崎都幾難贏

諗起套Monster

真係變樣定髮型化妝唔同

成個樣唔同 曲世已經用幾個樣出現過

呢集痴撚線
求下你最後唔好玩超能力大戰, 我唔想睇多次正確的卡多

同埋其實宜家睇翻第5集殺跟蹤佢個個人 都好撚痴線
可以企係兩條高速中間又無人理佢地

作畫顯示唔到曲世嘅魅力，似路人師拉多啲

好耐冇睇過咁癲嘅番

我諗緊點解佢既’能力’對正崎同瀨黑冇用
另外如果佢能力係類似令你有性幻想既點解都有好幾個女人跳樓

今季最正係佢

個能力應該對男既就係性 對女可能唔同
未必對正崎冇用 我覺得佢根本想玩正崎先唔殺佢住

睇到有啲調節唔到
究竟應該當普通懸疑推理片睇
定超能力片睇

女主屈得濟
講兩句就想自殺

這套野勁好睇，集集都俾到驚喜

完全估唔到只係一集時間，調查班就9成全滅

淨係呢到 瀨黑已經正過佢
更加唔駛講今季其他賣囡囡嘅番

咁就仆街啦

正

其實套到宜家都好似無乜推理位
主角個邊由頭到尾都比曲世單方面撚緊狗

成件事就好似魯魯修對家咁一開始毫無頭緒被人撚到仆街咁，今次觀眾係調返轉咁睇先o哂嘴

有cctv睇返帶都知條女有幾癲，之後所有野都會同佢保持距離，要食d腦

仆街個節奏好正，每集都忽發unexpected

有人還原左個便當

我仲以為女二主角會有光環

超能力番
睇男主俾外掛能力虐

不過其實最迷依然都係個細佬係個新市長個仔都無人知

吹到咁大，睇你點收
一開波諗住睇佢點將死嘅命題發大嚟講，
原來係講超能力嘅。都算，第七集真係

好想畀佢瘋狂劈

呢套野小說第3卷出左2年都未出埋最終卷
唔知係咪諗住同動畫版一齊完
但睇動畫官網music個度寫只有3章既主題曲
好懷疑係咪動畫會自己原創個end出黎

冇睇小說以為第三卷叫終 就係完左
我唔要卡多呀

佢小說第3卷個尾根本未完架喎...
如果佢話第3卷就係完既話..咁我覺得真係好爛下

好恐怖

feel到套野虎頭蛇尾
條女神一樣 講兩句個個走去自殺 都on99

我初頭都好似你咁諗
覺得屈機到格硬黎

但諗起如果存在超能力嘅人
咁岩對著你幹嘅話
可能處境就差唔多
就會覺得好正

曲世先係真女主 正到核爆

屌睇完第七集成個人好唔舒服

有冇睇咗小説可以加密講點贏曲世
Cls調查隊就咁死晒

我係男主應該想自殺
點贏

伏伏地

幾時有下一集？

12月尾

未整好就唔好出係10月番啦

0n撚9 行過講句野就死撚晒
你玩撚晒啦
個情況同黑警開槍話殺晒d曱甴差唔撚9
D仔死都算 係要搞埋條囡
垃9圾番
丫不如整套恐怖分子瘋狂殺人出黎好撚過
低閪b

執著喺條女點樣誘惑人根本冇意思
現實世界咪一樣有呢d奇怪野
eg成世人唔使訓or食野
最重要都係呢套野個頭開到咁玄
好似想講d大道理咁
如果收尾收得柒駁唔返就on99
正如卡多咁，開頭扮撚晒有深度
結果臨尾先out晒focus

痴撚線

終於有劇透睇

如果主角係女人有冇機會贏

瀨黑都算第二女角

【第3章「曲がる世界」は12/30（月）よりスタート！】

絶望の先に辿り着く、
「悪とは何か」の答えとは——

キャラクタープロフィールを更新！

#バビロン #babylon_anime
#中村悠一 #ゆきのさつき

瀨黑陽麻

之前有個台仔追番，睇到第6集
[19秋] 巴比倫06 攻略傲嬌就是爽

之後

上面條link 啲人都已經comment話仲差一集 笑撚死

好撚仆街

其實仲有幾多集

5
下星期一播08，1月6號播埋09-12

等咗成個月

馬拉松式？

其實我覺得冇咩問題係咪一開始太正路以為純推理，突然講超能力就覺得好膠

我錯，照樣一星期一集

唔係超能力
係不停向外宣洩既嫵媚

第8集熟肉出現了

打機溝女做總統

吹到咁大，5集點收科

今集咁似L死左 開始N接手

喺曲世愛面前上邊個都一樣

求lin

要打到做世界第一, 都唔係等閒之輩

9upper
曲世愛隻百變怪
係男主個老婆

咁曲世要識埋瞬移

曲世愛好正

第8集

笑左，真係大吉利是

幾時第9集

其實點解冇人問點解主角對曲世免疫

有話免疫咩
我以為只係特登唔操控佢

劇透

宜家個劇情好似怪怪地咁

仲未有熟肉？

曲世想用其他方法令男豬墮落

我喺tucao睇完n世耐

可以控制自己多聲道

電話錄音都玩殘男主，真係好恐怖

睇完頭4集手痕想搵下套野嘅大綱黎睇
然後雷到一面都係

真係神作
希望你好好收尾

通常開頭被稱為神作都收唔到尾

諗起ALDNOAH ZERO

垃圾到。。。
初頭講到三條女都係同一個人，原本都幾有興趣，但即刻話唔係靠化妝，而係換臉轉樣，即刻
第七集直頭cls，格硬吹
當你男人頂唔順都算
女助手女人黎，有槍、劍術四段，手拎木棍，被反捉毫無邏輯
男主睇直播女助手被殺即刻變弱智，用手機錄影都唔識
而係推理劇，點知係一個超能力外掛玩家虐殺普通人嘅故事

今日由第一集開始追
岩岩睇到第七集玩肢解真係痴撚線
我仲要係邊食緊野邊睇

超能力劇情 已經唔需要現身

好似已經魔改咗好多

港共總要與大陸貪官勾結搞大白象工程，今次就輪到海洋公園的100億投資

從未見過咁屈機既女主，好想知最後點殺到佢

相比小說？

動漫花園放片嗰個人係咁講 我自己就未睇過

美帝會死幾多人？

好鬼好睇

睇完第11集熟肉，臨尾個女人一定係曲世愛，仲話想同總統通電話
總統聽到曲世愛把聲既話，一定會...

唉

feel到1集收唔到尾

感覺上已經爛爛地尾

可能跟到小說進度
但小說係未寫完
睇佢原創end定點

我覺得今集寫得幾好既但又冇討論出結論
剩低一集又講唔到太多野

睇字幕組重要話套動畫cut左好多書既內容

是撚但啦，結局殺到曲世愛同齋開化是旦一個我都收貨

屌你老母戇撚柒鳩結局

個結局竟然係咁
曲世愛根本無得輸

原來係動畫製作組原創結局黎，原作仲未完

係
但曲世仍然無得輸

唔係好明

我都唔明點解要射佢點解係持續

正不能勝邪又一實證

頭先Live總統同少女對話，全世界人民睇到總統暫時勸服咗少女
確立咗總統喺民眾心入面代表最高指標，即係最後防線
如果連總統都受誘惑自殺（當然民眾唔會知，只會以為總統係認同自殺法先跳樓）
所有國家制度都會崩潰，冚球剷
所以男主犧牲自己，喺cam面前射低總統，背負罪名
不論最後總統有冇死，民眾都唔知道真相
只係以為有個痴線佬想殺死總統
總統同少女嘅承諾「如果我認同你（自殺），我就跟住你一齊跳樓」冇被打破

呢套垃圾真係晒鳩我時間
同國王遊戲一樣吹到收唔到尾

爛尾

你地係邊度睇?

好唔中意吹到個女主角d能力屈哂機又毫無破綻

結局男主殺了總統是因為不想給世界展示錯誤的善，殺了自己是為了給大家展示自殺是惡，反派沒死因為太強了

女角

我覺得1-11都好好睇用幾分鐘搞柒都幾勁

大家千其唔好睇
卡多級結局 晒左幾個鐘

愛姐大鑊全勝你地有乜唔滿意